<Fake news都咁> CNN民調出爐！川普2020拚連任可望獲勝

連fake news 民調都有46%?!

2018-10-15 09:25
〔即時新聞／綜合報導〕川普聲勢旺？根據美媒《CNN》委託市調機構「SSRS」的結果顯示，越來越多美國人認為，川普可能在2020年競選連任時獲勝，至於美國前副總統拜登（Joe Biden），則被認為最可能代表民主黨角逐下屆美國總統大選。

民調結果顯示，美國人對川普的看好度越來越高，有46%民眾認為川普競選連任可能當選，另外有47%認為不會當選。數據指出，自從3月以來，川普的看好度不斷攀升，其中男性增加8個百分點，看好川普的中間選民也從3月的39%增至47%。

共和黨支持者方面，有74％的共和黨人和偏向共和黨的中間選民認為，川普應該在2020年被共和黨提名，僅21％的人持相反意見。

民主黨方面，拜登以33％的支持位居榜首，佛蒙特州的參議員桑德斯（Bernie Sanders）以13％則排第二，其次為加州參議員卡馬拉哈里斯（Kamala Harris）的9%看好度。

另外，日前才註冊成為民主黨人的紐約前市長彭博（Michael Bloomberg）則拿下4%看好度。

美國前副總統拜登
條撚樣有存在過咩？

btw 左膠報都46％ 計埋fox d讀者點算

47% vs 46% 喎

我覺得BLOOMBERG好有機會

trump approval rate 仲低過史上最差嘅Obama

雖然依刻我都覺連任機會>50%

點知真係real news
燈神

民主黨方面，拜登以33％的支持位居榜首
又要推個腐敗老鬼上去同侵侵鬥 又想輸多次

唔好玩啦，Biden淨係識搞細路同人地老婆

知道fakes new都係燈唔到
不如整個real news反個傳統

真係需要trump搞鳩中國,投硬

支那會唔會出暗殺呢招

北京應該唔夠3日俾炸平

暗殺侵為咩？
博比更鷹派既人上台？